黃色經濟圈係搞港獨既, 咁淘寶罷買港貨, 係咪變相中國幫香港人搞港獨？

淘寶唔包郵香港就是港獨

不嬲佢地都口不對心架啦

[黃色商品圈] 新職業 - 標價師